內褲邊度買???

之前買啲橡根位好易鬆

邊度買好

平

連登收2手

Carousell

淘寶 七匹狼

u記

ck

Uniqlo boxer

街市，支持小商販

跟完覺得麻麻地可以blackbloc